原來核彈都唔割蓆只係講笑

話就話核彈都唔割 機場有手足打人就已經話要分番和理非同勇武左右企
你地屌自己人仲大力過政府遣責暴力
喂睇下對面 柒到係鏡頭面前插贓 政府同警隊都繼續死攬
我地呢？